打算做保險狗

除左有可能無哂朋友，仲有咩要注意?

利申: 咩都唔識

屋企人會遠離你

老豆老母好多source俾？

點止朋友

搵定下份工

做定縮胃手術
好快你會窮到要食包做三餐

玩多啲懶係正面嘅活動，例如JCI之類
識多啲人，人(a.k.a 水魚)多好辦事

會窮

如果係 back office, 餓唔死食唔飽
利申做緊

準備再轉行

下世小心d

想搵多啲錢，預咗要成日返大陸